鄭若嬅不是龜縮，佢出場就係做醜人既時候

因為所有（定性）最终發言權係佢度，佢每天都有去禮賓府